是日狗食，恥笑請入............

原來你住沙田

Noted with thanks

係

？

自己食

估你唔到

梳囉

？
邊方面

食嘢先，唔覆住

住沙田

5小 渣ga

食開小辣

吹到唔理人，好衰嫁

搵人去沙田捕獲野生巨乳人妻啦

gogogo

小妹又食

推到有人影到

Don't

No

肥婆

好似好怕怕咁

狗都唔食

無錯，我就係知名YouTube cat girl

巴打我應該知你係邊個

係，毒撚
影咗你班仆街一定喺有我嘅post到放
到時成個連登都比人騎劫
我會對唔住連巴

唔好影我就ok
我著咩色衫？

深色衫

藍定黑？

巴打今日考試？

No,星期五先下一科
今日溫書

屌你老母留名！

頭先有條毒撚坐埋一二角
果個原來係你

星期五考IMM

星期六考soci

自膠

who r u?
Soci星期日

Who r u

其實我應該識你

咩科啊你

同你一樣 social science

Psy/cmj?

你估下

真心 我地應該有d科同班